一人一首，不停replay嘅歌

Final masquerade

I just had sex